美翻！「泰國結衣」臉小胸大還高學歷 網友驚呼戀愛啦

曾經慘被網友評為「臉大胸小」代表的日本藝人新垣結衣，人氣並不因此受影響，現在更躍居當紅一線女星的地位！如今泰國出現了一名正妹模特兒May Sitapha，臉蛋竟然和新垣結衣有九分神似；帶著「天使臉孔」的她，甚至還擁有「魔鬼身材」，這樣反差的衝突，讓許多男性粉絲為之瘋狂，並將她封為「泰國結衣」。但May Sitapha可不是空有外表，她還是從日本名校早稻田大學畢業的，讓許多人驚呼，如此樣樣完美的她，實在是「太不科學啦！」

May Sitapha（圖）被網友封為泰國版的新垣結衣，2人神韻極為相似。
現年26歲的May Sitapha，家住泰國曼谷。早在就讀於早稻田大學時期，她就已是受到注目的校花，甚至還獲得日本媒體爭相報導，將她封為「最美的泰國女孩」。畢業後的May Sitapha，頂著高顏值且高學歷的光環，立刻投入廣告業擔任模特兒的工作，現在她的臉書及IG都有超過10萬名以上的粉絲追蹤，人氣可見一斑。

May Sitapha時常在臉書等社群網站上，分享自己的生活照、工作照與粉絲分享；除了拍美照之外，May Sitapha還不吝展現自己唱歌的才華，曾上傳自己翻唱他人歌曲的影片，廣受網友好評，讚她是真正的多才多藝女神。

仲有J添

幾靚, 可惜有j

有丁，不了。
不過想含下

有J

You竟然是個boy？

好想被佢屌

成人凝住索嘅泰妹有J,就唔敢丁了

依家新個套出貓特工隊個第二女主都好靚
成個法拉咁

好索喎
點解咁多負皮

邊忽似

一般整容化妝雞樣

呢個正！！！

法拉+朱茵

秦妹不嬲正

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

邊忽胸大

對眼高低
Btw幾靚 但都係結衣bb靚啲甜啲

想含爆佢
利申：巴

唔同水平

班人on9

而家d泰妹靚左咁多既

個鼻

又係台狗垃圾標題
雷聲大雨點小

上面堆相同下面堆相差咁d
下面堆相似韓妹多

第二三張直情似韓妹 好靚 我屌

Can't see ball

明明大波版結衣係吉川友

以為Pimtha又係日本讀書
靚過呢件啦

一眾結衣死忠不願面對
事實新垣結衣係隻
無沒老G

點同結衣比

結what呀

泰國整容+有J

靚不過感覺好俗
有冇人同感

有啲似允兒

結衣? 邊撚度結衣呀? 睇過?

有圖都咁多負皮
cls

拎整容g同我老婆比

泰國唔係一街都係呢啲整容樣咩

臭雞

臭整容雞

似全智賢多d 死撚開啦

泰國整容技術自然過韓國

一開口

邊度似結衣
成隻泡菜 咁樣

似hani

成日見到泰國有靚女就硬係話人有J

邊撚度結衣

乞人憎樣
同正版結衣無得比

秦妹，不了

人妖都無得俾你地屌呀

喂屌好撚正

胸大

Cos狗弱視架

見到秦女都淨係識嗌有j果d 人真係好弱智

結衣呢d cheap野，人地仲令啦

幾靚
而且有J

似應采兒

話似果D洗唔洗驗眼？

呢個有丁都要
利申非基

yes

其實泰國唔係男人就係人妖，點樣繁衍後代

除左泳衣嗰張少似，其他一忽似
btw結衣世界第一

係 ，見人靚女就屈人有J

因為真係有j

人地夠索又話人對波無E...

祟泰撚

*Clickbait Post*

係咪真係有 J 架？
如果係堅女的話就不了

正過結衣 有樣有身材

靚波

唔止有丁
可能仲好大抽

個標題一見到秦國就負評->上一頁

成班毒撚成日有 j 有j
訓喺度咪又爭住屌

有J都照屌

一開聲就

咁多負皮 有圖又話人地有j 連登仔

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

格劍

上有胸膛
下有陰囊

成班傻閪見親秦國都話有j

new half

有j 點屌呀 仲要靚女又唔痾屎，隨時連屎眼都退化埋，一個窿都無

白泰不嬲都正，如果冇整容同冇J

個樣邊忽似

有jer都照屌左先

follow 左好耐 條腰超正條女

不得了

靚過結衣

係靚
但冇結衣既氣質
收皮啦